iOS有冇好用嘅Media Player

功能要求
1. 要有SMB/FTP
2. 支援字幕（ASS特效）
3. 順